<resources>
    <string name="app_name">Programming</string>

    <string name="btn_java_text">Java</string>
    <string name="btn_c_text">C# / .NET</string>
    <string name="btn_web_text">Web</string>

    <string name="txt_java">Java — сильно типизированный объектно-ориентированный язык программирования, разработанный компанией Sun Microsystems.</string>
    <string name="txt_android">Android Studio — это интегрированная среда разработки (IDE) для работы с платформой Android, анонсированная 16 мая 2013 года на конференции Google I/O.</string>
    <string name="txt_javafx">JavaFX — платформа на основе Java для создания приложений с насыщенным графическим интерфейсом.</string>
    <string name="txt_kotlin">Kotlin — это статически типизированный язык программирования, работающий поверх JVM и разрабатываемый компанией JetBrains.</string>

    <string name="txt_c">C# — объектно-ориентированный язык программирования. Разработан в 1998—2001 годах группой инженеров компании Microsoft под руководством Андерса Хейлсберга и Скотта Вильтаумота.</string>
    <string name="txt_net">ASP.NET  — платформа разработки веб-приложений, в состав которой входит: веб-сервисы, программная инфраструктура, модель программирования, от компании Майкрософт.</string>
    <string name="txt_xamarin">Xamarin  — американская компания в области разработки ПО. Занимается разработкой и поддержкой Mono и инструментов для разработки приложений на языке C# для iOS, Android, Windows, Mac.</string>

    <string name="txt_node">Node.js — программная платформа, основанная на движке V8 (транслирующем JavaScript в машинный код), превращающая JavaScript из узкоспециализированного языка в язык общего назначения.</string>
    <string name="txt_javascript">JavaScript  — мультипарадигменный язык программирования. Поддерживает объектно-ориентированный, императивный и функциональный стили.</string>
    <string name="txt_webgl">WebGL  — программная библиотека для языка программирования JavaScript, позволяющая создавать на JavaScript интерактивную 3D-графику, функционирующую в широком спектре совместимых с ней веб-браузеров.</string>
    <string name="txt_php">PHP  — скриптовый язык общего назначения, интенсивно применяемый для разработки веб-приложений.</string>
</resources>